請問黃之鋒當年做錯咗啲咩咁多人鬧佢 (唔記得咗)

thz